<?xml version="1.0"?>
<ArrayOfBook xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Book Id="0">
    <Name>Война и мир</Name>
    <Authors>
      <Author>Лев Толстой</Author>
    </Authors>
    <ISBN>9780733426095</ISBN>
    <Price>25</Price>
    <Description>"Война и мир" - самый известный роман Л.Н.Толстого, как никакое другое произведение писателя, отражает глубину его мироощущения и философии.    </Description>
    <Image>https://cdn.eksmo.ru/v2/ITD000000001087075/COVER/cover4__w820.jpg    </Image>
    <Number_Page>1300</Number_Page>
    <Year>1863</Year>
    <Publication>Издательство "Эксмо" </Publication>
    <Language>Russian</Language>
  </Book>
  <Book Id="1">
    <Name>Мастер и Маргарита</Name>
    <Authors>
      <Author>Михаил Булгаков</Author>
    </Authors>
    <ISBN>9780733426064</ISBN>
    <Price>439</Price>
    <Description>"Мастер и Маргарита" - итоговое произведение выдающегося отечественного прозаика и драматурга Михаила Афанасьевича Булгакова.    </Description>
    <Number_Page>470</Number_Page>
    <Year>1940</Year>
    <Publication>ЛитРес</Publication>
    <Language>Russian</Language>
  </Book>
  <Book Id="550089948">
    <Name>Улисс</Name>
    <Authors>
      <Author>Джеймса Джойса</Author>
    </Authors>
    <ISBN>7215723546</ISBN>
    <Price>150</Price>
    <Description>Роман "Улисс" великого ирландского писателя Джеймса Джойса, классика и одновременно разрушителя канонов классики, – произведение-эксперимент, знаковое, яркое явление, вершина литературы модернизма ХХ века и главная веха в современном искусстве прозы. Попадая на улицы Дублина, читатель оказывается, на первый взгляд, в замкнутом мире странным образом объединенных героев: молодого писателя Стивена Дедала и рекламного агента Леопольда Блума. Постепенно картина начинает проясняться, явные и скрытые аналогии с "Одиссеей" Гомера позволяют расшифровать символический код автора. Виртуозный язык, фейерверк стилей и техник письма, авторская ирония, исторические и мифологические аллюзии - с момента выхода в свет и по сей день "Улисс" остается вызовом Писателя Читателю. В настоящее издание включены наиболее полные на сегодняшний день комментарии Сергея Хоружего.</Description>
    <Number_Page>600</Number_Page>
    <Year>1960</Year>
    <Publication>Эксмо</Publication>
    <Language>Russian</Language>
  </Book>
  <Book Id="1917837766">
    <Name>На маяк</Name>
    <Authors>
      <Author>Вирджиния Вулф</Author>
    </Authors>
    <ISBN>9660758864</ISBN>
    <Price>278</Price>
    <Description>"На маяк" – книга категорически необычная. Два дня, разделенные десятилетним промежутком времени. Изображенные идеи, настроения и духовный опыт. Память, с помощью которой постепенно и незаметно в этот тонкий и изящный роман</Description>
    <Number_Page>846</Number_Page>
    <Year>2000</Year>
    <Publication>Эксмо</Publication>
    <Language>Russian</Language>
  </Book>
  <Book Id="1264418823">
    <Name>Унесенные ветром</Name>
    <Authors>
      <Author>Маргарет Митчелл</Author>
    </Authors>
    <ISBN>9785041110765</ISBN>
    <Price>900</Price>
    <Number_Page>1500</Number_Page>
    <Year>1997</Year>
    <Publication>Эксмо</Publication>
    <Language>Russian</Language>
  </Book>
  <Book Id="1095220406">
    <Name>Над пропастью во ржи</Name>
    <Authors>
      <Author>Дж. Д. Сэлинджер</Author>
    </Authors>
    <ISBN>9785041077198</ISBN>
    <Price>320</Price>
    <Description>﻿Единственный роман Сэлинджера — "Над пропастью во ржи" — стал переломной вехой в истории мировой литературы. Название книги и имя главного героя Холдена Колфилда сделались кодовыми для многих поколений молодых бунтарей — от битников и хиппи до представителей современных радикальных молодежных движений. Роман представлен в блестящем переводе Риты Райт-Кова­левой, ставшем классикой переводческого искусства.    Мальчика зовут Холден Колфилд, и живет он в повести «Над пропастью во ржи», до сих пор боготворимой миллионами «непонятых» подростков. Холден наделен «абсолютным нравственным слухом» — он мгновенно различает фальшь, с него словно содрана кожа, обнажены нервные окончания, его сверхчувствительность — особого рода радар, улавливающий то, мимо чего спокойно проходят другие. Но он не ангел и не «дитя цветов», а трудный подросток во всей красе: со своими переживаниями, волнениями и талантами, но и со всеми тараканами тоже. К тому же у Холдена есть еще и странная, но очень трогательная мечта. Книга «Над пропастью во ржи» переведена почти на все основные языки мира и входит в список 100 лучших англоязычных романов.</Description>
    <Number_Page>320</Number_Page>
    <Year>2013</Year>
    <Publication>Эксмо</Publication>
    <Language>Russian</Language>
  </Book>
  <Book Id="2074811296">
    <Name>Великий Гэтсби</Name>
    <Authors>
      <Author>Фрэнсис Скотт Фицджеральд</Author>
    </Authors>
    <ISBN>978541053796</ISBN>
    <Price>500</Price>
    <Description>Фрэнсис Скотт Фицджеральд – американский классик мировой литературы. Писатель, ярко и беспристрастно отразивший безумную жизнь 20-х годов. Он и сам был плотью от плоти той легендарной эпохи. Но эксцентричность и внешняя позолота канули в прошлое, и в настоящем остались его бессмертные книги. "Великий Гэтсби" – самый известный роман Фицджеральда, ставший символом "века джаза". Америка, 1925 г., время "сухого закона" и гангстерских разборок, ярких огней и яркой жизни. Но для Джея Гэтсби воплощение американской мечты обернулось настоящей трагедией. А путь наверх, несмотря на славу и богатство, привел к тотальному крушению. Ведь каждый из нас в первую очередь стремится не к материальным благам, а к любви, истинной и вечной… В издание также включен неоконченный роман "Последний магнат" о владельце огромной студии в Голливуде, настоящем баловене судьбы. Он также воплотил в жизнь мечту, которая стоила утерянного человеческого счастья.</Description>
    <Number_Page>320</Number_Page>
    <Year>1980</Year>
    <Publication>Эксмо</Publication>
    <Language>Russian</Language>
  </Book>
  <Book Id="1521990531">
    <Name>Геродот</Name>
    <Authors>
      <Author>Геродот</Author>
    </Authors>
    <ISBN>9785041109028</ISBN>
    <Price>450</Price>
    <Description>﻿Геродот — выдающийся древнегреческий ученый и путешественник V в. до н.э., по крылатому выражению Цицерона — "отец истории";</Description>
    <Number_Page>320</Number_Page>
    <Year>2015</Year>
    <Publication>Эксмо</Publication>
    <Language>Russian</Language>
  </Book>
  <Book Id="166228578">
    <Name>Капитал</Name>
    <Authors>
      <Author>Карл Маркс</Author>
    </Authors>
    <ISBN>9785041054830</ISBN>
    <Price>439</Price>
    <Description>Карл Маркс (1818-1883) - выдающийся немецкий политический мыслитель, общественный деятель, экономист. Его идеи оказали огромное влияние как на на социальную мысль, так и на саму историю конца XIX-XX вв. Выступил основоположником принципов исторического и диалектического материализма. В сфере экономики ему принадлежит заслуга создания теории прибавочной стоимости. В области политики разработал теорию классовой борьбы. Вместе с Ф. Энгельсом создал цельное политическое, экономическое и философское учение, названное в его честь марксизмом. Чтобы каждый с большим удобством мог прочесть главный труд Маркса, немецкий экономист и историк Ю. Борхардт выполнил обработку всех его трех томов. Форма, в которой он передал теорию, с одной стороны, дает верное воспроизведение ее смысла и содержания, а с другой – ключ к ее пониманию.</Description>
    <Number_Page>512</Number_Page>
    <Year>1883</Year>
    <Publication>Эксмо</Publication>
    <Language>Russian</Language>
  </Book>
  <Book Id="1297213483">
    <Name>Хроники Нарнии</Name>
    <Authors>
      <Author>Клайвом Стэйплзом Льюисом</Author>
    </Authors>
    <ISBN>9785699923007</ISBN>
    <Price>912</Price>
    <Description>"Хроники Нарнии" - прекрасная история Клайва Льюиса о волшебной стране, в которой правят любовь и добро. Звери и птицы говорят и действуют там, как люди, а в лесах обитают фантастические существа: колдунья, гномы, фавны и кентавры.</Description>
    <Number_Page>912</Number_Page>
    <Year>1800</Year>
    <Publication>Эксмо</Publication>
    <Language>Russian</Language>
  </Book>
  <Book Id="1357767251">
    <Name>Егор</Name>
    <Authors />
    <ISBN>0</ISBN>
    <Price>0</Price>
    <Number_Page>0</Number_Page>
    <Year>0</Year>
  </Book>
</ArrayOfBook>